Este es el cartel en tamaño original ideal para su difusión, la resolución está bastante ajustada para que pese poco y tiene un tamaño de 842 x 595 px.

![](/doc/chapter-intro-curso/07-cartel/cartel.png)


